〔唔識車嘅同我入嚟〕有三款車一眼就知唔可以上

1
韓國 KIA Cerato 房車
接近100％機會係
物流處職員指該批車輛於去年由政府大手購入
基本上無普通人買同款車
總數為400輛, 分派政府各單位

2
法國 Peugeot 標緻Expert 客貨車
85％機會係
同樣係近年政府大手買入代替Toyota Hiace

3
Toyota 豐田 Prado
老解／大陸人／中港車／警 常用車款

各位絲打唔識車都好
唔該唔該唔該唔該唔該唔該唔該認住！

psih

帶個腦出街

pish

721 831 101

可唔可以去佢哋Facebook, 留言同埋譴責佢哋買嘢畀警方.
主要就係要令到廠商明白, 香港警方用你哋嘅產品去做恐怖分子嘅行為, 嚴重影響該品牌喺國際嘅聲譽

第一款係入門 一定要識
第一款係入門 一定要識
第一款係入門 一定要識

推

七人車呢？

Link?

留意下

識車都幫推～

淨係上跑款
大尾翼大包圍就無死

幫推

推 今晚遮打見

7人車都要留意！！！

推 學術post

推呀

push

推多下

再推

可唔可以教下點樣容易認到呢幾部野

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

物流署買 機電署改裝 俾各部門
兩三年前賣落 邊Q個知佢而家咁用

仲有白色HIACE棍波鐵鈴。地盆都買曬自動波啦仲MT。(識別方法=手抽黑色側鏡4方形冇電動)
萬事得BIANTE超高危(7/8人MPV最平)。之前SSP糖水團果期總有好幾部出現係狗車中間
上代NOAH平版(鐵鈴冇射燈)(唔多)
07款COROLLA平版(鐵鈴冇射燈)(唔多)
日產TIIDA(已經好少好少)
本田車就比較少見..主要係10款銀色stepwgn平版
老隱就大家都知架啦..旅行車BMW5系冇HID頭燈/冇LED頭燈中99%
旅行車AUDI中80%香港都係冇咩人會買
KIA morning/sorento之外小心
HYUNDAI IONIC同埋果部高性能hatchback之外自己執生....冇咩香港人會買
以前政府只會買行貨車但E幾個月發現左有狗車係水貨...上星期係megabox出面見有臥底狗係部白色水貨NOAH定VOXY 07款落車。果D多數係舊款又冇咩野放車頭。重點係全部換曬合格白玻璃。如果見到水NOAH/VOXY/stepwgn冇放野係車頭又係原裝車籠又換左白玻璃9成9係狗車!!買日本版車唔係貪佢車尾果5塊日本令令黑玻璃係貪咩?

一般政府車通常白色，其次灰/黑/黄，AM車牌
雖然近排多左好多普通車牌既“隱形政府車”，
但係大家可以留意下，佢地車身外表非常乾淨，極少花/凹痕，亦好少有飾物（公仔/痴貼紙）喺車內車外，大家可以留意下

仲有中後排都裝左米白色布窗簾

學術野居然無人推

食飯推

食完飯推

返到公司推

7人車有時會有窗廉

Push

推呀，好重要

狗狗仲有用Previa的

仲有toyota isis

見到純白kia 房車基本上都可以唔洗上

仲有政府車一定冇乜裝飾 裡面有本藍色簿做logbook 同埋有裝快易通

仲有純白fluence 電動房車都係唔洗上

點解佢哋啲車咁撚樣衰
好易認

政府買好多日本七人車(小型)，大型vellfire 佛等通常得少量高級狗私用
另外infinity, Kia房車, Ford&kia貨車, Zoe, VW d冇人買既電車，高危
另外大架toyota SUV 同上一代5系旅行車係popo用車，小心

基本上單門車比較少鬼

不過上車都係唔好講野好

Push!

b

Pish

幫你拒 手足小心

721831101

幫手做拉花同鍍膜

我地要係所有有 kia警車既新聞上，係 facebook, Twitter 都貼上 #kia，要務求令所有外國人search kia都要見到警暴情況。而且附上解釋，令所有人覺得kia=terrorist

BTW, 知唔知警方點解用 kia
因為kia係 kill in accident

高質 大大力推

強貼 push

仲有寶馬五系

好撚柒

Peugeot expert係有政府車用，但好多人送貨都好囉好冇。。。。

hiace 周街都係

唔係針對某牌子， 政府車都有唔少hiace、urvan，只係因為樓上提及真係好少見。
相反，vito、h1、t5/t6就比較安全。

都有諗過推呢個網
除非真係熟車, 或者商台馬留摵果種女車迷
如果唔係, 認得出上面三款已經救命

係, 呢個我知, 所以都打85％左右係政府車
大概年頭物流署大手入kia同peugeot, 算係比較易認
主要希望絲打識睇

好對唔住各位expert大佬, 特別係見過架紅色expert超靚
其實小弟都想買expert, 性價比係高

之前好似有個app係鬼車牌
當然電光火石識彈開嘅技能, 就係靠上面三款車

同埋都希望提醒各位絲打
而家環境
行路唔好玩手機

H1好揸, 但Expert線條真係好靚

批電車好似都係AM牌如無記錯
AM **** = 政府車

Kia真係10架有9架係政府

KIA呢款好難見有平民買
平民多數買morning

實用Post

今日食完飯推

班狗有冇拎過堆寶馬5系出黎

G4個D？

巴打 仲有g63